點解艾輪有次心想事成既機會都可以搞得成件事咁柒？

明明接近許咩願都得
點解都可以搞得咁柒？
最後解除所有巨人
叫巨人變城牆又得
又全知全能咁上下

點解可以搞到成件事咁柒？
有成4年比佢慢慢搞
係要急著搞到一舊屎
4年到期重可以延長（莱因）

同埋萊因條撚樣點解可以打極唔死？
一直以為佢會死

睇完真係覺得艾輪重弱智過大雄

佢個理念叫做講得通

但個做法真係笑死

真係隊友口中既趕住去死

屌你老母4年時間用1年來plan下 試下野都得呀

最on9嘅係萬能嘅巨人連假死都做唔到
魯魯修前面再暴走都識留位
艾撚

再諗會俾對面打

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

因為命定論
佢注定係咁柒
冇得解

總之知道最後世界會得返兩成人口
打咪打，Who怕who

算啦，自動消除咗139既記憶自己腦補結局咪算

大戰個到 地球聯合軍 連一隻地嗚巨人都打唔抵

屌你老母 擺幾個巨人係海岸線已經夠做50年不變

地嗚行曬成個大陸都係4日 （好似韓講過）
洗唔洗咁撚急呀大哥

一年行成差唔多100次 地殻都穿啦
你有成4年